㩒錢巴打小心，對家做緊野

up

驚西咩拉晒全香港一齊坐監囉

拉到坐監有難度

但沒收$$$就極可能

所以放離岸户口/保險箱

818

大家如果好不幸咁見到罪案發生
希望可以出手幫忙

實名嘅名銀行服務？咩意思？

買btc

拎錢記得留receipt, 白紙黑字最好再copy 多份

依家所有香港實體銀行都係實名
big brother is watching you

推

818維園見

仲要記低銀紙number

海外銀行戶口幫到你
建議全民去旅行都開一個

好撚鳩up...on撚鳩

唔好玩啦
黑警而家已經overload，忙到連示威者都未有能力拉晒
香港每日幾多人提款？大陸人都唔少，如果連提款呢d少事都要mark人，佢地mark到下年都未mark晒

又9up
拎錢比人搶到時唔洗出嚟香港都收皮啦

鳩嗡果然唔洗本，不如話放係銀行仲危險，會比人改存款數字

咁高調拎現金從來都要小心打劫同爆格

至於銀行你櫃位拎10萬現金都會問下你野係基本

你閲讀障礙

係叫你咪撚放係香港銀行

平時都係㩒咁多錢嘅

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

拎完十萬廿萬放入銀行保險箱有冇用
未用過保險箱唔太清楚 所以問下

最好美元

保險箱=夾萬
銀行唔會搞你d錢

不過有機會送去堆田區